有冇用過盈科保管箱

想用黎放實物有價證券同埋貴金屬，信唔信得過？